Sleep is for the weak

yes

Yes

？

Sleep is for 翻工

Ok

樓豬weak了

Wake

樓豬開完post就weak咗了

U weak

?

hi rubbish